1. Які існують типи даних у Javascript?

- Рядки (strings),
- Числа (numbers),
- BigInt - використовується для роботи з великими числами,
- Null - позначає відсутність значення,
- Undefined - коли змінній не присвоєно значення,
- Булеві значення (Booleans) - це true та false,
- Об'єкти (Objects),
- Symbol,
- Масиви (arrays).

2. У чому різниця між == і ===?

 == - оператор рівність
 === - оператор суворої рівності.

 Обидва застосовуються для порівняння типів даних. 
 Різниця між ними полягає в тому, як саме вони обробляють данні: == спробує перетворити на однаковий тип перед порівнянням,
 а === не перетворює типи даних, а порівнює значення та типи без змін. 

3. Що таке оператор?

    Оператори - це символи, за допомогою яких виконується різноманітні дії між операндами, такі як порівняння, арифметичні дії,
    присвоєння та логічні операції.

    +, -, /, *, ==, ===, +=, &&, ||, >, <, >=, <= та інші.

